《原罪犯》&《霧地異煞》個結局都好震撼，有邊d電影結局有同樣效果？

鬼眼?

Batman v Superman 見到超人壯烈犧牲，我喊到收唔到聲

why did you say that name？！

睇完依個po再睇套戲仲震唔震撼

the others

見到MARTHA呢一幕，你知唔知我幾咁震撼，原來神都有人性

SAW 1

Fight club

星級殺人犯
我覺得仲震撼過原罪犯

不過原罪犯係 0x年 作品
星級殺人犯係 1x年 作品

按年價比
原罪犯勁啲

其實點解咁多人鐘意mist
一開波地下停車場出怪物個幕
仲觸手勁撚卡通 唔知仲以為拍緊日本av
定還是我睇左翻版

咒樂園

從來都冇人吹奏過套戲嘅特效....
重點係套戲嘅發展加上結局嘅衝擊

要去到原罪犯個級數應該好難
同一個導演既下女誘罪都算係 不過唔洗到最後

agger 睇到我

twist 上 twist

shutter island

都幾顛覆

無間道1

下女誘罪